1個普巴= 3個簡迪

1億買天皇next 世1普巴
要3個3千萬簡迪

曼子們話要世足普巴

1個簡迪>1個普巴

你大獲了

我地普巴又靚仔又有潛質又有商業價值

賣波衫都賣幾十億

英超開季咁耐簡迪條垃圾入咗幾多球？ 我地普巴又入咗幾多？

如果可出晒三個kante 13對11 應該kante平d

做晒暑期功課未？

一定揀普巴，又型又多nigga 朋友，得閒說下d 朋友加盟

簡迪成條獨撚，睇黎3個簡迪加埋都無1個朋友啦屌

真

3個簡迪再加3個干堤

1隊10個普巴

普通巴真係好鬼貴

商業價值既野你識條鐵？

未來球皇

普巴有mma技能

英格蘭足球先生 普巴
都幾好聽

要3個摩迪ok?

今屆podba已經1goal 1assit, 簡逼呢？